如果宜家玩五區公投 我地贏面有幾大

如題 會唔會係破局既方法

毓民一早叫總辭!

乜柒都嬴唔到
晒氣

依家連立法會都攻左入去，都無用。
總辭咁溫和仲有用？你係咪傻架!

五區公投只為重申立法會正當性同民意授權
但宜家個立法會兩樣都冇

想全民公決我既既訴求

我地既

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？